新手入門買股票

小弟近排想學習買股票
一開始買幾千就可以入手嗰啲得唔得呢
例如 3988 1288 1398 呢啲
有邊啲股好買邊啲唔好買
仲有其他注意事項求各巴打指教
認真學野

買2800

股joy

coming

全民皆股

7200 Trust me

抽毛記 升硬

要肯定成功買到心水，最好set 高買入價 幾格
有些股價升得好快

992, 藍籌

992 1458

Lm 學野

信我 7300

買乜都無所謂

最緊要保命
記住以下3點

嚴守止蝕
溝上唔溝落
控制注碼

記住

每個月買一手939 建行，有3-4厘息，3年後有一大筆錢再諗點投資

錢唔夠大，分散唔到投資，你個倉得一隻，跌20%就真係跌個倉既20%, 如果有10隻，得一隻跌20%,只係佔個倉2%

ON9先只買一隻

其他跌重多